leica Q2搵到搵到英國一間店話係供應商，有無伏？

想買leica Q2，搵到個英國網站，上面寫有實體店地址，話係registered wholesale company，27K左右，請問有無伏？求指教

無伏，到佢話叫你入住啲訂先。唔洗驚的，係正常。照入就ok

貪平一定伏
水貨平極都33k
27k想買q2？
窮撚買唔起用返sony算啦

得罪一問你係咪弱智?

買完再擺上黎講, 一定冇伏

用緊sony A73，想買gm鏡或者Leica玩，咁我都係買水貨Q2算了

但係sony顏色真係麻麻

Lumix s1

呢個認同
啲色食咗屎咁

好撚大部

咁貴 壓下佢價 22k佢應該都okay

咁sony 配gm鏡定係zesis？好似zesis色水好d

Canon 鏡

我知用SONY自我形象好撚高
我想睇你SONY影裸體同埋乳房閪窿SONY大特寫
學習SONY自我閪窿形象